如果你伴侶唔記得咗你生日 你會點？

仲要係第一個有佢陪你既生日

利申：已經原諒咗佢

唔記得都好過記錯

下次到你唔記得佢生日 一人一次

一巴車落去 跟住同佢講分手

普通朋友都記得自己生日啦

你幾多歲

咁橙

19

dllm

唔記得有d過份

同ex識左七年 佢無一次記得我生日

難怪係ex

分手

慘唔慘得過我男朋友記得我生日 但連一句生日快樂都無

你慘啲

如果有女同事離左職兩年都會記得你生日又係咩一會事🙄

問佢佢話個日多人生日所以年年同我講

我ex